希望各位唔好再叫光榮既警察做毅進仔！

身為光榮警犬 佢地歷經多重考驗
去履行學堂教既野幫高層領功
用佢地腦缺腦既智商胡亂傷義士
直接用事實證明佢地既低智商
即使成為左狗署一哥 講既野前後矛盾 漏口程度同答非所問既能力令人懷疑佢既智商 所用詞彙充滿不確定性詞語 例：可能 或者 應該。最重要既係有老人痴呆症 每次提問完 都會即刻忘記 狗署一哥係呢種人 其下屬能力可想而知有幾不濟。
我地亦理解學堂挑選既精英一定要滿足4個要求：
弱智：方便控制
冷血：為左錢 六親不認既冷血
口齒不清：避免暴露內部資訊
充滿不良喜好：做到警察多為mk仔 黃賭毒樣樣皆精

佢地可以為左破壞社會安寧同法治 無所不用其極
對比一眾用錢進修既毅進學生 差天共地！
冇錯！佢地係支共訓練出黎既白卡佬代言人：狗賊

各位可以黎參觀下 面目可憎既犬類們

所以 佢地同毅進仔唔同 佢地係白卡犬隻 冇思考能力 希望大家唔好再怪責佢地 要怪就怪生佢地出黎既雜種狗老豆老母
禍必及家人呀屌你老母
祝警犬狗賊既仔女 男既代代陽萎 女既世世為娼

發夢戈時食左好多粒催淚彈 但最催淚既 係見到義士們比呢班狗折磨 同埋見到無力反抗既自己

推

自推